F1 2018 西班牙站 討論區 2

Formula 1 2018 Spanish Grand Prix

11 May 2018 - 13 May 2018

FP1 (FRI): 17:00 - 18.30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00

Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Barcelona-Catalunya

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

好悶呀成事

F1 2018 完季討論區

Vsc

有無sc

二停

安全車 威廉士死埋

真係玩乜鳩

原來睇錯

點解仲換白軚嘅？

唔洗質疑戰術大師

痴線佬自爆

完全唔能明 拉利玩乜鳩

你幾時先過到lec啊

MAX

當我無講過

alo

屌你老母成班唔識渣車係度玩F1

Max

俄國出產

會唔會又有爆軚

唉 真係唔知睇乜鳩

佩雷斯已中一嘢

衰過魚雷幾百倍

差d中拉利

吓吓都迫害Vet

我含勝利巡遊都唔識睇就唔好睇F1啦

上站公公咁中槍

磨練下 做新魚雷

Yesssss

好地地F1揸到好似Mario Cart咁

拉利成功趕客
19max又累街坊

已經唔知自己睇黎做咩

又真

B-spec搞架沙巴都搞唔掂

x2

比賽已結束

成日都放低蕉皮

唉好想改名

我都係

一係放紅龜，自己架車做紅龜

一日未出場，一日都唔可低估19max的影響力[

啲車係咁自己死嘅

悶到

最好係啦

韋少係綠龜 直沖

Van

已完垃利⋯

蕉計不如拎去劏

我van

Vet:比垃利玩死

max都有換tyre？vettel追唔到

會唔會三場無得開香檳？

點解Vettel仲未過我, 讓個end plate啦喎

廢圖無啦啦做二停

唔知拉利做乜鳩

會唔會計數覺得一停好冒險？

咁早入pit換呔，係出面一停都未必捱到

明明有track position

都似係 前兩個可能都捱緊

vet有機會得嘅

唔撚明 做乜鳩

77養生車定無呔，max都追0.7

垃利今場上到podium既話算係還得神落啦

次次都迫害自家車手

芬蘭人攞第二仲會同你搏咩

77 raw pace不嬲唔勁

四萬哥紫圈

前面果個爛頭鏟都搞咁耐

無睇到添
點解啲時間隔咁多秒既

VET: DNLM下年返大牛算

垃利sector 3咁慢嘅

大頭係咁問有無雨落

說好的8成落雨

追唔近喎

咸氏力場

咸仔會驚落雨咩

得返10圈，VET有無可能過到19Max呢

Vet個二停真係

白頭佬可唔可以唔好咁撚豬

雨戰贏仲多

屌 連豬3場 on99

戰術大師名不虛傳
每次出手都令車手損失時間

冇啦
條胎又可以頂到尾
唔明停黎做咩

係要做埋晒啲特別野

F1 being F1

到底點解VET VSC要入2停 仲要換番白胎
小保子一停遲一圈入 依家都係咁跑

搵人打電話問下垃利

冠軍車隊同亞軍車隊

戰術

因為benz pit crew攞緊白軚

保住亞軍

我決定完場先決定改唔改名

19Max咁都企到凳仔

仲要追唔到，拉利po 都冇

2019 見

讓左半邊頭鏟

垃利真係垃撚圾

拉利戰術可以咁廢真係吹脹

係 唔知拉利諗乜鳩

讓之前兩秒 讓完兩秒六 真心想知拉利做咩

雙開爺爺告別賽啦

油壓？

要換都換黃喇頂你白頭佬

係

B77做乜愈揸愈慢

好撚悶今場

條胎 打柴

無謂踩爆條軚掛

其實換紅啦 拉利多左幾套紅

屌

拉利真係笑死人

但唔明點解要慳油

其實平治臥底嚟

屌無啦啦就衝咗線

太陽神歸位

2018 西班牙站巡遊圓滿結束，多謝大家收睇

唔入既話應該有podium 唔知做乜鳩

真係唔知做乜鳩

2018年已完
留名等睇2019冬測

架細牛係咪碌過終點

28做乜

隨時第2
Bottas之前跟左咁多個圈都唔見得有計過到

差一圈

拉利想盡辨法令vettel 失分

可以準備下年部車了

悶撚到

都唔知睇左D咩

LEC又有分

年年拉利得個頭

熟悉嘅F1返黎喇
下星期繼續Benz巡遊

佢好似遲過HAM衝線

Alonso + Sainz 西班牙巡遊，突然覺得好好睇

THANK YOU P記

車隊的實力表現

五場入面 最悶呢場

返到歐洲 垃利就開工

依家先開始步入季中,拉利咁快就頹

做返自己

乜撚野人車合一, HAM真係咁講?定係9up

其實神只係講左句good feeling

整到ss soft medium 可以一撚様同明益賓士

明明係神車合一

黐脷筋 19max

God save ferrari .. pls

其實係捉棋 想留位比四萬

god save f1plz

再逼vet去平治攬炒

屌佢老味, 唔夠油下話?
條胎我當唔益BENZ啦
都無理由 一開波比人愈拉愈開
入第2次PIT換條白胎更加R爆頭
唔換紅出黎追,都換條黃啦下話
換返白出黎 跟又跟唔到,追又追唔到
真係唔撚知今日拉利做乜鳩
柒下柒下咁

啱啱先返到屋企，拉利又柒?

SC VSC各一次都唔夠油

唔好再用意粉佬諗戰術啦

笑到...

77都話要慳油, 咁我覺得拉利一定會唔夠油啦

33夠話無找地要換呔啦

我都唔知咩事, 炒撚左個clear啦
on99咁款
3場車, 3場都係柒pit柒戰術

今場唔睇冇損失
悶到痴線

其實F1有無諗過Benz 每季都party mode會迫走d F1 Fan？依家重悶過00-04年垃圾利統治年代

BENZ勝利巡遊

笑笑

是但柒少樣，今日都有po

有咩意思

Baku又係
明明換條紫出去都夠 換條黃托系咩
今站又係 早換同遲換都唔知有咩分別
第二次入pit更加on99

安慰

係咁連環連續犯錯，季季如是，唉

仲有上海

如果下站跑街，用番厚軚+軟軚而拉利拎唔番Baku 嘅表現出嚟，2018 F1已完

屌你老味成場車真係睇撚到扯火
乜撚都無成場車跟都無得跟
爭冠軍喎 含撚啦 九唔搭八

今場做乜9：
1)Vettel換兩次白呔
2)大牛黃呔跑到半場但都係換白
3)換呔後4萬落後成20秒但又刷咗兩次track record
完全唔知睇咗啲乜

利申：5sick車

啲胎條條都一樣咁
乜色胎都可以跑大半場

有表現白頭佬都會柒返

可能同溫度有關係？

驚落雨掛

要鬧就鬧埋 P 記

拉利成個 weekend 都舞唔掂條tyre
第一個入pit 係因為條黃真係捱唔到
換完白個尾又有事
vsc 入pit果陣其實已經冇新黃比 vettel
同埋又估唔撚到咁岩比 perez 阻一阻
好彩呢隻薄 tyre 應該只會出現多兩次

全場應該得benz舞得掂

極醜惡

睇住力架越拉越開
你話唔係偏幫真係點都唔信

自己起唔到條tyre，一句安全理由人地就同你偷薄佢
你試下包底果隊咁講，P 記會唔會理你？

如果下場monaco係咁
我相信法拉利同其他隊會出聲既。
今站拉利咁 我覺得唔多唔小都係想收數據。
重要好似話英國，德國站，法國站先換特攻胎。
望一望地方 咩野主場

咪麥記...Vettee...蕉主場囉

神就係做到d 人做唔到嘅嘢，所以佢係神

今站拉利突然慢左有4個可能嘅原因：
1. 薄車軚
2.較低左電池輸出（Benz 投訴拉利粒電池輸出高過FIA容許嘅上限）
3.無得燒咁多機油（FIA 今站捉得嚴左）
4. Aerodynamic差左（Benz 投訴拉利用turbo嘅死氣吹落尾翼到制造 downforce )

下站用番厚軚就知 2 3 4係堅定流

3最多都係排位
佢地話用白胎 做唔到同平治一樣
咸爺愈做愈有貨賣
連公公果條都可以玩50個圈
不過我覺得拉利啲收集數據
因為一定無機會追到咸爺
如果pit正常 都係18分變到15分
所以佢地入多次黎收data
始終重有幾場要面對呢條胎

其實拉利會唔會借啲意tune down 副偈養住先？

反正大條道理話換左tyre 唔夠數據

唔信垃利咁有戰術

原來四萬VSC嗰陣玩冬甩所以落後咗

感覺平治係搏一停
拉利就買平治兩架尾十圈唔掂要再入pit
因為平治工程師有個radio同bot講 牛做一停係威脅
當然唔知係咪出口術

4流啦
睇返Q同race 既on board，拉利架車仲定過Benz

拉利架車定過benz
即係拉利aero都可以令條軚有grip
只係控制唔到損耗?

今季拉利架車無咩唔掂
除左食油 同車手
入多次pit我覺得真係似收data多
佢地舞唔掂呢款特攻胎
如果唔係 好難解釋 比咸爺一圈0.5秒咁拋開

唔掂既仲有pit crew

有冇巴打知黎緊日本站境外學生可唔可以買到學生飛
見佢V1 10000yen

大頭深夜放閃

Brendon Hartley原來已經28歲， 個樣仲係咁中二

化妝品既威力

係白頭佬

死開啦女人

WEC champ都要比你屌

係既 係佢搞到webber冇左個le man

唔係佢9bo都冇le man

渣得掂wec 唔代表搞到f1 wor

亦唔代表可以侮辱人

雖然佢有明顯bias
但提出kimi lap 25 退出前都未換軚
vettle lap 17 條軚已捱唔住
又好似有少少道理

點同呢
冰人已經慣左想pit但冇得pit既情況下跑

on9 gro 下場罰三格

算係咁啦

算少啦

其實都係 真係好on9

對motogp有興趣既巴打可以睇下篇文

三格真係少

VET: "If we used normal tyres on Sunday, it would have probably been worse..."

拉利

拉利既季中已經開始左

Massa 去揸吱吱車

都話鳩咗FE係遺材賽嚟架啦

拉利部車比FIA查 今次唔知查咩

說好的法ia呢

鼓勵人亂鳩咁撞

DQ 啦 成隊出貓狗 成日懶係特別咁整啲古怪嘢
支持fia 統一啲車

佢最錯係 明知失控 就咪鬼踩油

古碧沙 day 2 test跑到1.19😂
兩位後生既富二代真係😂🤣

無記錯而家f1 係尾轆車？
如果係既話踩少少救甩尾都合理既
不過唔係佢咁鳩踩囉

特登閘兩下都唔洗罸啦

法拉利挑戰規則的邊界不僅限於Halo後視鏡，在FIA禁止法拉利的Halo後視鏡上附加的疑似空氣動力學翼片之後，在摩納哥大獎賽開始之前，法拉利的電池系統又成為競爭對手和FIA關注的焦點。

據德國媒體《Auto Motor Und Sport》報導，摩納哥大獎賽上其他車隊將就法拉利SF71-H的電池系統聯合提出抗議。據悉，法拉利的電池系統能夠比其他賽車多釋放出4兆焦耳的能量。這份抗議指出，法拉利修改了電池系統的電流和電池輸出分配，將重要傳感器所需的電流從電池系統中引出，讓電池系統能夠為動力系統提供更多的輸出，獲得大約20馬力的額外動力。撰寫改報導的資深記者邁克爾-施密特表示，這份抗議涉及的內容過於專業，以至於FIA的工程師都很難理解。

我諗起Kmag

威記有冇諗過擺多多錢落架車到，都唔夠擺古碧沙落車到快

唔知個2位點諗
自己個位係買返黎

不如威記考慮下KUB客寸返幾場正賽吊下鹽水，好過出Stroll同Sirotkin啦

Stroll係排位唔得姐 佢正賽其實唔錯

係咪有人今年會去suzuka睇F1?

今年拉利頭段加速快，睇Vet 同Ham係Baku個hot lap 對比，拉利出灣加速明顯快過benz, benz 係直路尾速度高過拉利，初初以為係波箱或者波牙setting 唔同，原來係粒電怪，見到拉利識作弊真係好欣慰

唔夠笨識玩啦
同埋戰術大師算吧啦

唔係幾明
係唔係用 reroute electronics circuit 黎間接叉落舊電度(電池叉電池)
而唔係用brake energy collection 去叉電

MGU嘅嘢，我識閪咩

其他車隊叫FIA去澄清 咁做得唔得
即係連FIA都要諗其實得唔得，
所以拉利今次都幾成功走灰色地帶
不過FIA一話合法，其他車隊就會跟住。
到時差距再近返啲

F1一向都係咁玩法架啦

頭幾站片黎片去既f1係咪要等下年先再有

下游都仲有得片下嘅...

唔想睇LF2
想睇世界大戰

要垃利生性

咁冇野啦

下游好似得返一隊加兩個車手
威記 Hartley 同 Grosjean

仲有Eri

Eri 其實還好
上場都可以喺中游車群尾搞搞陣

DTM 發生咩事??

Audi 黑仔日

rico套衫好型

部車真係好型

但係睇落去真係好無速度感

今日formula 滋 柏林

新車都已過三百啦

法蘭西MotoGP 跑緊

Dovi 帶頭自炒

Zarco 主場自炒埋

又mm93 巡遊

車同人兩樣好夾

贏到神嘅男人

佢都有個彎爭啲出事，又好彩冇事

原來得mm93用hard rear

所以最尾重大把貨，場溫咁高

冇一隊用到米芝連條硬胎

全場最好睇就係mm93同Rossi點樣係頒獎台當大家透明但照慶祝

46而家只能執下雞, 冇乜競爭力

Dovi點解炒？
唉 唔想又馬坤斯贏

佢好似自己都唔知點解..

睇到MM93個死人樣.. 仲乞人憎過VET 係Red bull果時..

下，但你康打世界第一喎

我係支持mclaren-honda的

我支持康打，但mm93太唔得了！why not stoner!!

幫幫手搞掂93

叫99場場直隊93
永續Ducati

L99 今場真係表現到佢今季有幾唔掂
放頭又係幾嘢比人搞掂

未曾覺得佢掂

佢之前揸yamaha贏果幾年同依家好似唔同哂

Ducati 中晒伏的感覺

傳聞細牛就黎炒人

who

女人？

傳啫，Helmut Marko 話冇諗過
但傳既陣容唔野小，又話Wehrlein又話Kubica

(FF太多)

F1 2018 摩納哥站 討論區

傳古碧沙
又傳叫本田落位日藉車手

康打青訓super license都唔夠分
唔通搵JB咩

小林可夢遺?

夢遺瘋田人黎架